\Titelzeile{16}{12.12}{16.12.2016}{1}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ 1./2. St. BWL: Funktion, Vorteile und Nachteile von Franchising\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Jugendarbeitsschutzgesetz, Kinderarbeit in versch, Ländern\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Bildungssystem in Deutschland - mögliche Änderungen\par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE (AE): ERD-Diagramme, Relationenmodell, manuelle SQL-Abfragen\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): Schaltjahraufgabe: Struktogramm, Eclipse Programm\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Logische Schaltungen Übungen, Verkettung von Schaltungen \par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: KV-Diagramme, Vereinfachung von Schaltformeln, BCD-Kodierer\par
	\textbullet~ 5./6. St. E-B: Übersetzung einer Bauanleitung, Hörverstehen zu Firmengesprächen\par
	\textbullet~ 5./6. St. E-B: Aufgaben von Firmenabteilungen, Vokabeln zum Thema\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Ablauf, Aufbau und Durchführen von Telefongesprächen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. SAE: Klausur über Druckertechniken, Gefahren des elektrischen Stroms\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE: Film über internationale, kommunistische Wirschaftsstreitigkeiten\par
	\textbullet~ 5./6. St. ITST: Multisim Schaltungen, Schaltfunktionen ablesen, vereinfachen\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Gruppenarbeitstechniken, Diskussionsleitfaden, effektive Arbeitsweisen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Parallelschaltung Aufgaben Wiederholung, Multisimgruppenarbeit\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Gruppenarbeit weiterführen, Klausurwiederholung\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 3,0}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Switch-Anweisung, Zwei Übungsaufgaben mit Struktogrammen\par
	\textbullet~ 5./6. St. Rel: Bioethik: Wann beginnt leben, Ethik und Stammzellenforschung\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): HTML Textanker, Nummerierungsmöglichkeiten/CSS\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P: 4,5}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{25.5}}
\Unterschrift
\newpage
