\Titelzeile{32}{03.04}{07.04.2017}{1}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ 1./2. St. BWL: Leasing- und Kreditrechnung, Vergleich, Abwägung\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Besprechen der Klausur (Sozialversicherungen)\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Betriebsräte, Sozialauswahl, Industrie 4.0\par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE (AE): Datenbankenverknüpfungen, Eindeutigkeit\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): Präsentationen zu Softwareentwicklungsmodellen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Netzwerkbestandteile, Firewall, Gebäudeverkabelung\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Übertragungstandards, Ethernet-Übertragungsmodi\par
	\textbullet~ 5./6. St. E-B: Hörverstehen Telefonat, Fragen zu Interview\par
	\textbullet~ 8./9. St. ITST: Glasfaser- und Kupferkabel, Netzwerkkarten\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Routing-Tabellen, Gateways, Subnetze, MAC-Adressen\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Address resolution protocol, Funktion und Aufgaben\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Vergleich Leasing, Kredite, Abschreibung, Mittelabfluss\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Grundlagen einer Präsentation, Vergleich Schaubilder mit Text\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Smartphonenutzung in Kombination mit Datenschutz, Studien\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Verschlüsselungsverfahren, (a-)symmetrische Schlüssel\par
	\textbullet~ 5./6. St. GK: Demographischer Wandel, Folgen, Vorbeugung, Gründe\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 1./2. St. Rel: Modell des Habens und des Seiens, Film zu Umfrage analysiert\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Softwareentwicklungsmodelle präsentiert, Wasserfallmodell\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Weitere Aufgaben zur Leasing- und Kreditrechnung in Excel\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): Vorbereitung für HTML-Gruppenarbeit: Webseitenerstellung\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ 8-13 Uhr: Cisco Praktische Übungen (Diverse Packet-Tracer-Übungen)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 5,0}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{33,5}}
\Unterschrift
\newpage
