\Titelzeile{17}{19.12}{23.12.2016}{1}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ 1./2. St. WiKo: Lohnsteuertabelle, zwei Lohnabbrechnungsbeispiele\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Lohnsteuerklassen, Einkommenssteuer-Tarif, Gehaltsliste \par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE (AE): Testklausur zu Datenbanken: Zeichnen, Access, Relationen\par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE (AE): SQL-Abfragen, ID und Fremdschlüssel\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): Klausur zu Java: Theorie- und Praxisaufgaben\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Flip-Flops aus Grundgattern, Funktionsübersicht\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Wahrheitstabelle, Analog-Digital-Wandlung\par
	\textbullet~ 5./6. St. E-B: Englischklausur: Vokabeln, Simple Present, Present Progressive\par
	\textbullet~ 7./8. St. E-B: Film zu Waffenexporten, Ausbeutung der Menschen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. BWL: Unternehmenshierachie, Führungsmodelle, Kommunikation \par
	\textbullet~ 3./4. St. BWL: Unternehmensprozesse, Prozessketten, Diagramme\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Excel-Kalkulation der Lohnsteuer (Übung mit Feldverknüpfungen)\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Vier-Ohren-Modell, Interpretation von Aussagen, Alltagsbeispiele\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Klausur: Elektrische Grundgrößen, Schaltungsarten, Leistung\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Verkettete Schaltungen, Teilspannungen und Ströme berechnen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 3,0}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ Urlaubstag 1\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{21}}
\Unterschrift
\newpage
