\Titelzeile{25}{13.02}{17.02.2017}{1}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ 1./2. St. WiKo: Bewerbungsunterlagen, Vorstellungsgespräch, Arbeitsvertrag\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Pflichten von des Einstellenden/Bewerbers, Arbeitszeugnis\par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE (AE): Datenbankenklausur (Relationale Datenbanken, SQL)\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): Fünf Java-Aufgaben zu For-Schleifen, geometrische Ausgaben\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Regelsätze und mögliche Dienste von Netzwerken (QoS, ...)\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Übertragungsmedien, Netzwerkgeräte, Firewall, DMZ\par
	\textbullet~ 5./6. St. E-B: Klausurbesprechung, Hörverstehen, Past perfect, Adverben\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. SAE (AE): Prozessketten, Vorgangstabellen, Netzplan\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Gantt-Diagramm, Überwachungsmöglichkeiten\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Crowdfunding, Businessplan, Finanzierungsmöglichkeiten\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Klausurbesprechung, GK: Familienpolitik, Klausurvorbereitung\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Cisco Packet Tracer: Testnetz mit Router, Switches, Rechner\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: CLI Konfiguration, DHCP, VLANs am Switch\par
	\textbullet~ 5./6. St. GK: Klausur (Familienpolitik, Jugendarbeitsschutz, Ausbildung)\par
	\textbullet~ 16-18 Uhr: Technikerschulung (Feedback, Bedarfsanalysen, Verkaufsstrategien)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,5}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 1./2. St. Rel: Klausurbesprechung, Sinn des Lebens, Karikatur Analyse\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Einführung Arrays, Sortieren von Arrays, Abfragen\par
	\textbullet~ 5./6. St. WiKo: Klausur (Jugendarbeitsschutz, Sozialversicherungen, Unfälle)\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): Checkboxen, Boxes, Textfelder, Submitting (an Website/Mail)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{29}}
\Unterschrift
\newpage
