\Titelzeile{35}{24.04}{28.04.2017}{1}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ 1./2. St. WiKo: Tarifverträge, Gewerkschaften, Rechtssituation bei Streiks\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Betriebsräte, Wahlen, Rechte und Pflichten eines Arbeitnehmers\par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE (AE): Rechtssituation Website (Impressum, Bildquellen, Links)\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): Objektorientierte Programmierung, Getter/Setter-Methoden\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Aufbau eines Netzwerks mit zwei Standorten, Kabelstandards\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Transportschicht des ISO/OSI-Modells, TCP und UDP Übersicht\par
	\textbullet~ 5./6. St. E-B: Hörverstehen Klausur (Übersetzen der Inhalte, Fragen)\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Mediennutzung von Jugendlichen, Hinterfragen diverser Aussagen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Datenschutz und Smartphones, Sicherheit von Clouds\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Angreifbarkeit und Kriegsführung mit aktuellen Technologien\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Klausurvorbereitung (Unternehmensformen, Marktformen, ...)\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Statistiken beschreiben und interpretieren, visuelle Darstellung\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: OSI-Modell Abläufe, Paketaufbauten und Funktionsweise\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Subnetzwerke berechnen, Bitaufteilung, Broadcasting\par
	\textbullet~ 5./6. St. GK: Migration, Vor- und Nachteile, Politik, eigene Meinung\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 1./2. St. Rel: Haben und Sein, Maßnahmen, Entwicklung der Gesellschaft\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Klassenaufbau, Objektaufbau, Definitionen, toString\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Klausur (Unternehmensformen, Marktformen, Hidden Champions)\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): HTML Websitenprojekt weiterdurchführen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{28,5}}
\Unterschrift
\newpage
