\Titelzeile{45}{03.07}{07.07.2017}{1}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ 1./2. St. WiKo: Sozialversicherungen, Grenzen, Probleme\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Arbeitnehmerkosten, Privatversicherungen\par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE (AE): Homepage-Projekt fertigstellen\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): Überladene Funktionen, Heap, Stack\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Klausur (ISO/OSI-Referenzmodell, Protokolle)\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: TCP-Handshake, Segmente, Fehlerkorrektur\par
	\textbullet~ 5./6. St. E-B: Klausurbesprechung, Übersetzen/Hörverstehen\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Deutsch-/Gemeinschaftskunde Klausurwiederholung\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. SAE: Klausur (Netzplan, Projektplanung, Jour Fix)\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE: Datenschutz und Datensicherheit\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Errechnung der Lohnsteur, Absetzen von Steuern\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Klausur (Präsentationen, Grafikbeschreibung) \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Subnetting mit entsprechenden Aufgaben\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Weiterführung Subnetting, Netzberechnungen\par
	\textbullet~ 5./6. St. GK: Klausur (Demographischer Wandel, Migration)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 1./2. St. Rel: Okultismus, Übernatürliches, Experimente\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Cisco Folien bearbeiten\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Bedeutung von Marketing und  deren Strategien\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{27}}
\Unterschrift
\newpage
