\Titelzeile{59}{02.10}{06.10.2017}{2}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ FW: Sicherungsmöglichkeiten Hyper-VM prüfen, Verkaufschance\par
	\textbullet~ FW: Account entsperren, Email Weiterleitungen prüfen, Passwort setzen\par
	\textbullet~ FW: Plotter mit anderem Treiber auf Server geshared eingerichtet \par
	\textbullet~ FW: Backupfehler geprüft, Neuen Jobs angestoßen, Fehler behoben\par
	\textbullet~ FW: 4 Überwachungskameras für Übersicht konfigurieren, Anforderungen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{9,5}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ Feiertag\par
	\textbullet~ FW: Testweise Motion Detection, Alerts und Autorecording für Kameras\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{1}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. SAE: Token Ring, Verkabelung, Vor- und Nachteile\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Programmieren eines Satelliten Winkelrechners\par
	\textbullet~ 5./6. St. WiKo: Wann sind Verträge nichtig, anfechtbar? Unterschiede\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Statisches Routen, Layer 2 Ablauf eines Routings\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Fehlerquellen, Zusammenfassen von Routingeinträgen\par
	\textbullet~ 5./6. St. GK: Abgasskandal, Bürgerbeteiligungen, Einflussmangel der Bevölkerung\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 1./2. St. Rel: Okultismus, Scientology, Werbemaßnahmen, Zielgruppen\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): toString, UML-Diagramme, diverse Rechnungen\par
	\textbullet~ 5./6. St. WiKo: Verjährung aufgrund der verschiedenen Rechtsgrundlagen\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE: HTML Zeitungsartikel verfassen, Padding, Margin\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{25,5}}
\Unterschrift
\newpage
