\Titelzeile{65}{20.11}{24.11.2017}{2}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ 1./2. St. BWL: Bilanz auftstellen und durchrechnen mit Werten, Inventar\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Weitere Bilanzübungen, Verbraucherschutz, Widerrufsrechte\par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE: Left Join, Right Join, Inner Join, Anwendungen\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): Klausur über Referenzen, Konstruktoren, Testklassen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 7,0}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Aufgabe Switche, Kollisions- und Broadcastdomänen, Multilayer\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Prüfungsaufgaben zur Gebäudeverkabelung durcharbeiten\par
	\textbullet~ 5./6. St. E-B: Indirekte Rede diverse Übungen, Bildbeschreibungen\par
	\textbullet~ 8./9. St. E-B: Gehörverstehen und Übersetzung, Zuordnungsaufgaben\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. SAE: USB, Sterntopologien, Zielstellungen moderner Verkabelung\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Satellitenberechnung mit Benutzereingaben programmieren\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Bilanzen, Bilanzzwischenschritte und doppelte Buchführung\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Geschäftsbriefe und deren Bestandteile\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Dynamische Routingprotokolle Theorie, Versionen, Befehle\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Packet Tracer Übungen, RIP konfigurieren, Routingprotokolle\par
	\textbullet~ 5./6. St. GK: Meinungsbildung, aktuelle Politik, Diskussionen, Texte\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Vererbung, Konstruktoren, Logik, Übungsaufgaben\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Bilanzen Übungen mit Beispiel Transaktionen\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE: Impressumspflichten, Gesetzeswidrigkeiten, Klausurbesprechung\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ 8:00 - 12:45 Uhr: Cisco praktische Übungen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,75}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{32,75}}
\Unterschrift
\newpage
