\Titelzeile{87}{23.04}{27.04.2018}{2}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ 1./2. St. WiKo: Geldanlagen Human Capital, Kursschwankungen\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Der Euro und die Schuldenländer, fiktive Entwicklung DM\par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE: Klausurbesprechung Datenbanken (Korrektur SQL Befehle)\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): RAFs, Filewriter und -reader, Aufgaben\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P: 6,0}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Einführung DHCP, Besprechung Organisation\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Übungen zu DHCP, Packet Tracer, Wireshark\par
	\textbullet~ 5./6. St. D: Agrumentationen, Schreibpläne und Argumentiermethoden\par
	\textbullet~ 8./9. St. E-B: Klausur (Textverstehen)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Übertragung und Schnittstellen\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Präsentation zu Programm vorbereiten\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Lineare und degressive Abschreibungen mit Excel\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Argumentationen verfassen und Grammatik (das, dass)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Wdh. Access Control Lists, Lösungsbesprechung Aufgaben\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: DMZ aufbauen in Packet Tracer, Routing, ACLs\par
	\textbullet~ 5./6. St. GK: Verfassungen, Weltgeschichte (1./2. Weltkrieg, Baden-Revo.)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 1./2. St. Rel: Klausur (Menschenwürde, Utopien, Digitalisierung)\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Klausurvorbereitung, Zertifikatsbesprechung, Dateien lesen\par
	\textbullet~ 5./6. St. WiKo: Klausur (Euro, Geldanlagen, Inflation)\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE: HTML Formen und Posts, Loginscreen, Übungen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{28,5}}
\Unterschrift
\newpage
