\Titelzeile{88}{30.04}{04.05.2018}{2}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ FW: Daten für Serverangebot aufnehmen und mit Vertrieb besprechen\par
	\textbullet~ FW: Kaspersky Lizenzen auf 4 Server verlängern und KSC organisieren\par
	\textbullet~ VOS: Druckerproblem, Kaspersky Lizenzen in zwei Netzen via KSC einspielen\par
	\textbullet~ VOS: Scanprobleme, Excelprobleme, Probleme mit Etikettendruck beheben\par
	\textbullet~ WS: Interne Besprechung für Firmenkunde, Schulung FW eigenes FW Tool\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{8}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ Feiertag\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{0}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Parallele Schnitstelle und Serielle Schnittstelle\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Präsentationen zu Programm bewerten und einsehen\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Diverse Rechnungen mit Schwerpunktschlüsseln und Kategorisierung\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: AIDA Methode, Argumentierung, Übungen an Beispielen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: DMZ Access Control Lists, Established Connections\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Klausurfragen zu DMZ, Spoofing, DMZ Strukturen\par
	\textbullet~ 5./6. St. GK: Nachkriegszeit, Gründung der DDR, Proteste\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 1./2. St. Rel: Was ist Gerechtigkeit? Gerechtigkeit im Alltag\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Klausur Java (Polymorhpie, ArrayLists, Verknüpfungen)\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Kostenstellung und BAB durchrechnen, Abschlussaufgaben\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE: Tabellen mit Hoverfunktionen in HTML, Forms\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{24,5}}
\Unterschrift
\newpage
