\Titelzeile{97}{25.06}{29.06.2018}{2}
\Tabelle{
	\Inhalt{Montag}{
	\textbullet~ 1./2. St. WiKo: fixe und variable Kosten, diverse Rechenbeispiele\par
	\textbullet~ 3./4. St. WiKo: Weitere Rechnungen, Film zum Autoverkauf\par
	\textbullet~ 5./6. St. SAE: HTML Übungen zu Formen, Klausurvorbereitung\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE (AE): GUI Programmierung Java, Draw- / Paintmethode\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Dienstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: TK Technik, DSL, ISDN, VoIP, DSLAMs, Verteiler, Übungen\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: TK Technik, DSL, ISDN, VoIP, DSLAMs, Verteiler, Übungen\par
	\textbullet~ 5./6. St. ITST: TK Technik, DSL, ISDN, VoIP, DSLAMs, Verteiler, Übungen\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Mittwoch}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Klausurvorbereitung (Schnittstellen, Seriell, Parallel, USB)\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: PCI Schnittstellen, Entwicklung, Rolle IBM\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Ertragsberechnungen, Break Even Point, Übungen\par
	\textbullet~ 8./9. St. D: Klausurvorbereitung (Diskussionen, AIDA)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Donnerstag}{
	\textbullet~ 1./2. St. ITST: Klausurvorbereitung (ACLs, Wiederholung durch Aufgaben)\par
	\textbullet~ 3./4. St. ITST: Weitere Wiederholungen, Denial of Service (DOS)\par
	\textbullet~ 5./6. St. D: Klausur (Diskutieren, AIDA, richtig Begründen)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 4,5}
	\Inhalt{Freitag}{
	\textbullet~ 1./2. St. Rel: Klausurevaluierung, Arten von Gerechtigkeit anhand von Beispielen\par
	\textbullet~ 3./4. St. SAE (AE): Klausurbesprechung, Use-Case-Diagramm\par
	\textbullet~ 5./6. St. BWL: Klausurwiederholung, Excel, BAB, Zuschlagskostenrechnung\par
	\textbullet~ 8./9. St. SAE: HTML Klausur (Forms, Tabellen, Buttons, Reset)\par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{O.P.: 6,0}
	\Inhalt{Samstag}{
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ \par
	\textbullet~ 
	}{}{}
}{\Unten{}{
	\textbullet~ Berufsschule
}{0}{27}}
\Unterschrift
\newpage
